+++
title = "നന്ദി"
description = ""
weight = 260
draft = false
toc = true
bref = ""
+++

{{< rawhtml >}}

<p>ജ്ഞാനോല്പാദനത്തിലെ നാഴികക്കല്ലുകള്‍</p>
<p><img src="/Pictures/ending01.jpg"
style="width:7.938cm;height:7.938cm" /></p>
<p>ഒരു ഓണ്‍ലൈന്‍ പര്യടനം- ബി സി ഇ 20000 മുതല്‍ ഇതുവരെ</p>
<p>ക്യൂ ആര്‍ കോഡ് സ്കാന്‍ ചെയ്യുക.</p>
<h3 class="section-head" id="നന്ദി"><a
href="#നന്ദി">നന്ദി</a></h3>
<p>കവര്‍ ചിത്രം:</p>
<p><a href="https://www.flickr.com" target="_blank">https://www.flickr.com</a></p>
<p><a href="https://commons.wikimedia.org" target="_blank">https://commons.wikimedia.org</a></p>
<p>ഫോണ്ട്:</p>
<p>മഞ്ജരി- <a href="https://smc.org.in"> സ്വതന്ത്ര മലയാളം കമ്പ്യൂട്ടിങ്ങ് </a></p>
<p> ഈ പുസ്തകത്തിന്റെ പ്രിന്റഡ് കോപ്പിക്കായി +91 94959 81919 എന്ന നമ്പറിൽ ബന്ധപ്പെടുക </p>
<nav class="pagination pager flat">
    <ul>
        <li class="prev">
            <span class="label tag">Prev</span>
             <a href="../anubandham05">സ്വതന്ത്ര ലഭ്യതയിലുള്ള പുസ്തകങ്ങളും 
ജേണലുകളും ലഭിക്കുന്ന ചില സൈറ്റുകള്‍</a>
        </li>
    </ul>
</nav>
{{< /rawhtml >}}
